曼迷全體心聲：伊巴之前貢串唔確定續約，依家禾地曼聯吾要你了

又老又傷，禾地依家直接買基沙文

再嘈買埋新享利擺你做 subs